邊個搞巴士 邊個就係鬼

邊個搞巴士 邊個就係鬼

可以rb 但唔可以噴鏡

邊個做就屌你老母